[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1031)

Feel到山口要入波

365話山口入左

成功丸cup?

去晒隔離菊

點解波post咁靜嘅
一個星期六都推唔爆post

由波post盛世到宜家波post收皮 一晚都推唔到一個post 真係好悲哀

高登個post仲熱鬧過呢個

依到有3個post

0-1

3個
呢個傳統
B哥
仲有個係咩

成功 cup ok?

吊fc東京

成個日穴一齊假奶

東京追和未

追多粒山口雷法

其實高登個邊多人d定呢到多人d

讚岐 全北 可以試下

比馬叻仔

講清楚嘛

是日屎水
甲府風林 [0/+0.5]
讚歧 [0/+0.5]
拉科魯尼亞 [0/+0.5]
費倫天拿 [-0.5/-1]
東京綠茵 [-0.5/-1]
莫斯科火車頭 [0/-0.5]
打比郡 [-0.5/-1]
阿特蘭大 [0]
基禾爾 [0/+0.5]
利華古遜 [-1]
羅斯托夫 [0/-0.5]
修咸頓 [-0.5/-1]
慕遜加柏 [0]

捉到成功丸輸盤

今日澳職特別事項心水提供
首選：納博特入球
冷選：卡斯度黃牌

屌你老母on9 app嚇死咩 以為東京入先 屌出來

甲府頂實

屌你老母成功丸

噴射機呢？

噴射機一下落到

1:1成功！

成功 入多粒ok ma?

做乜波post小左咁多人

西魚

唔玩澳假
上次買完阿德, 跟埋z4朋友來電賺咗就算

成功丸一定成功

比馬！！

cup

失敗丸cap

：即嗌即收

我有運啊

成功了

比多粒plz

山口 鯨魚 東京你地幾時去死啊

買乜輸乜，場場比人絕殺

未完場呀
日穴假到呢

成功比多球
3:1 la

山口 Ng

東京rc!
甲府數佢老母

on9仔東京 唔想踢到打尻人

成功蛋冇角

咁快

噴精機脫胎換骨

半格成功了

第一次買9.5細 收錢

燈占燈SAM: 角大重注!

硬係覺得澳職會有黃牌紅牌

aleague big ball no doubt

馬會而家即場派彩都咁撚耐

castro入波2.6
根本送錢

Whittney好能淫

應該岩岩訓醒

chuck公料

2:2

光輝GOAL!!!!!!!!!!!

3:2

反cup

炒左機

Jets 東京先追和後反杯

仲未派彩

鯨魚真係買大波好過買其他野

比馬痴撚線

ok

入注噴射機反cup先

有冇巴打知馬會落波後幾個鐘內開

2小時後...前sfaff

Cup子

東京1:1

甲1:1

屌你踢多個俾人入

反cup子一復出就黎料

on9比馬快D追和

pieme

我

甲府入波
烏冬入波

if 人妻win x 悉尼-1 ,pieyou

ok easy

和到滿足

西魚杯上杯

肯派彩未呀

愛援 JETS 東京可否爭氣

比馬 噴精 cup

比馬

鳥棲聯賽主場71%勝率，西花聯賽作客36%勝率
係人都識買

sh

客隊for sure

光輝刷角有回報

甲府風林真係爛泥來，去死啦 紅牌仲要比人入

1:1

噴射機1:1

西魚 紐噴

師兄 。。。。 你。。。

屌你多角到

放心東京會再入

臉目全非腳

8c

cup埋佢

比馬追和反杯

東京入多粒啦

3.5細 頂唔頂到

Jets下下清出底線

半2全2

東京仲有下入 你tg我 我送500比你賭

JETS 東京 愛嫂

想要

lm

cup子已經全面進場

東京

燈占比人串燈唔順氣

hi
pie me = win

西京 jets

幾時落波 無得賭

比d馬會阿嬸抖下啦

10c

快了

西京

有冇人派

我偷笑完啦, 噴射機入多粒俾我再笑過

全北會唔會有三球

甲府比馬全北快入

甲府主場, 對家rc, 唔係1分算數呀嘛

半11

半11全11 ok?

咪撚ON9

屁馬

西魚 一世球迷

烏冬 噴射機 下半瘋狂入波

噴射機全速前進
入波啊噴射機

諗緊入唔入多手角

奧當黃左先過入波

半場賽果當全場賽果得唔得
完了吧

起碼18C

我魚 一世球迷

全北邊識入波

奧當路雲帽子戲法

入架啦

罰球

12C A LEAGUE角大CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

機機

馬會落波2個鐘開？

jet 2-1

diu

yeah！

紐

繼續大炒啦噴射機

噴射噴射

你 已經成為了 會發光的物體積

噴射機

重複上場5比1噴射噴射

唔好再入啦

？

訓醒又豬錢

派未。。。。。

噴射翻嚟

我輸緊喎

多謝師兄又有得笑

烏冬頂實

準備4點屌球

Fake完對家入

鐘聲響起反cup的信號

16

17

黎多個

癡撚線 D角多撚到

17.5s頂實

鳥冬成隊仆街死

又豬

對家紅牌都要贏少半格
頂足大半場俾人10分鐘反cup

光輝班辣殺又俾人cup

1more c

19pls

支持
苦主

18.5 small gel

Gelgelgel

屌

西花強陣

笑撚死 2-2 燈神占

櫻花la

2:2..

lamp jim

燈占燈能到

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽

燈占7到

下盤反黎!!!!!!!!!!!!!

燈占把垂頭喪氣聲笑死

狂呼我光輝 光輝

屌..補時爆我3.5細

條6串22驚險過過山車咩事？
山口領先，臨尾被cup
東京紅左熱血追和
鯨魚領先被cup，再上cup
愛媛落後再反cup
JETS落後再反cup再被絕殺追和
好期待人妻係咩劇本啊

入球大細 星期日 9 紐卡素噴射機 (主) 對 珀斯光輝 (客)
細 [3.5 球] @ 1.80 $2540

屌你個西

睇燈占輸爽能到我

打交打交

買西甲啦

上牙 西花雪梨

保斯基同我講佢入波

X X X

燈占

悉尼半大

今場果3件燈要乜

sam :11.5s

唉噴射你老母

燈尼到老鼠都開角大

悉尼老味上啊屌你老母要追數啊

西花2.5小

西花

快啲放水啦鳳凰仔

悉尼半大屌你老母

入佢老母

上呀鳳凰仔

半大阿屌你老母

馬會開唔開，想入錢

西花澳假刷角吧

個個都買角大，唔通個個都角大咩
澳角細頂實

個個都買西花，唔通個個真係買西花咩

人妻goal!!!!!!

悉尼

澳職黎講 好少買悉尼追數 低水

Jump

西花西到

唉 cup啦好嗎西花

1 1

花1:1

閪花快到

XD 挽我唔死既

頂住！

老鼠角大

跟左

3.5s

角

屌你老母半大未

保斯基 快幫波台手足入波取半大

老鼠半細cashed

老鼠花快角大噢

老鼠0:0

保斯基咁都唔中

老鼠半大屌你老母

頂住呀鳳凰仔

比多球老鼠

佢用黎激發隊友

老鼠半大

老鼠刷角

15分鐘應該入唔到一球，半細cashed

悉尼老鼠半大屌你老母

鳳凰入番粒先啦

屌你肯有角未

櫻花畀人禁住屌

頂實唔好比人入呀

同左保斯基講 一定要半大

靚到

FC老鼠上盤CASHED

Goal

半大ed

燈SAM比人串

12.5s 頂住!!!

追唔追老鼠下球好

救角gooooooooal

保斯基話入4-5球收手

雪梨上盤GEL

係時候刷角

gel

又有人唔信邪

阿占gel角細

西人妻入未

行撚開啦

人妻差你個主勝

開始停角了

澳假停角 屌你

係咁撚vicky

FC雪梨半格GEL

2.5大

山雞GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

刷入球

球彩台班喺痴咗線

係whitney

屌你老味

澳假角大已死

角球2:1 比分2:1

人妻ng有無同路?

櫻花請守緊菊花 唔好畀伊巴保條黑鬼隊爆

人妻 悉尼

個8號掛咁耐入唔到錢

我岩岩行左去馬會先醒起 哂左我半個鐘

whitney對腳幾正

櫻花盤 悉尼8.5角大 櫻花3.5b 穩到

花

圖?

巴打住邊，咁遠先有馬會？

真係ok喎

agger

北區

J左

八號波都著到咁淫

3-1

8.5角大

上盤cashed

岩岩訓醒...又落雨

西花 勁

Goal!!!!!!!!!!!

Goallllllll

Fake

Bet365 咁慢既

又同路-.-

~.~又唔俾料

差保斯基入波上七萬呀屌 成日係69xxx

人在大阪支持緊西花

烏甸尼斯[+0.5/+1]

12頂實 西花

Gun 50000000000k

入1k 咪算

睇好和

Gchi u

我了

2:2

未

兩邊一齊刷角啦唔該

個betting gor 琴晚訓前買哂佢對家

鳥棲！

屌你完未想打成日?

好波

櫻花

悉尼-1 x 人妻反cup，送100比一位

人妻追和 以後唔睇人妻av

Im

佢好遲先出 成日買唔切=.=

Lm

櫻花穩勝

Dllm細波點頂

放心已留左位比你，係另外送多個姐

人妻cup未

人棲上盤派左錢

櫻花9.5B入唔入好

9.5b 12.5s

buy what

派我開大

追保斯基換出 easy 到

半和

拉盤+1ok?

人妻學下川畸前鋒好嗎

保斯基唔入波就走 屌你

開到未

8.5B入唔入好 冰角冰左咁耐

[/quote]
比多個

烏甸尼斯[+0.5/+1] 光b我唔買了-.-

仆街8C了 買唔切

XD 好彩未買

西花 9.5b呀

比多個呀

兩邊都比多啲c黎呀

好彩買唔切8.5B 睇個死款似8C 完

又用呢招

屌 last 10mins 比多個

仲有10分鐘 8.5b似有

9C了,不過呢啲西波買左都擔心到完場

9.5 3倍唔敢買

我都是

8.5角大

達陣

斷澳假

閪花比多角

10 C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

10角

又乞唔到

買左3倍9.5c

爽能到我喊

拉科有同路?

屌 我個5.5/6b 啊

鳳凰

3.5s達陣

兩個餐士是但入一個都中半

老鼠前鋒廢到
兩球單刀都炒曬

好彩無貪心買3.5b

輸晒 打fifa

真係屌出黎 比我中半都唔得

12.5s都頂得好辛苦

10.5b 3.8 500

入多粒係收全格呀

最後10定11c?

11

睇返我上面買咩先啦

西魚西花

邊個夠疆買溫泉

今晚格雷嬴波同一位巴打玩格雷

屌你老母做咩換走寶寶
個兩下俾寶寶搞掂啦屌你老鼠

冇錢了 等你大波派me

志明

有人記得我

又係我買格雷呀

大波未

所以澳假要假波真係易，是但換個廢人入黎就可以唔入波，垃圾悉尼依場仲踢得hea過場澳杯

踢波咁攰 留力下半場

18:30
荷華高斯 +0.5 有無同路

如果落左波馬會仲會唔會開返 我想入錢

費倫

韓職係咪等佛誕先派彩

應該唔開啦

伊巴2.5b

岩岩落樓下開左pps 有位巴打教路

柏林聯點睇？

派我未

求教路

火車頭+.+

Me

好抵

半場後買伊巴NG 博36%入球可能

拉four 被入球率得6%🤣

好想入錢

入比我

入未呀綠茵

打風

去有d便利店有pps機 可以插張提款卡即刻開戶口

要羊了

東京西少一次ok?

東京上呀

上啊

伊巴10分鐘3角

9.5易能到...

Yes. 等收錢

基爾大球101%系列

溫泉 入未

垃圾伊巴

轉左3號波，馬會今日仲會唔會開

費倫 格雷

E巴可以入未

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 4x5
細節
星期日 19 海登咸(主) 對 基爾(客)
主 [0/+0.5] @ 2.02
星期日 22 白禮頓(主) 對 愛華頓(客)
主 [0/+0.5] @ 1.84
星期日 24 格羅寧根(主) 對 阿爾克馬爾(客)
主 [0/+0.5] @ 2.02
星期日 27 森多利亞(主) 對 阿特蘭大(客)
主 [0/+0.5] @ 1.90 $40
金額 $200.00

反cup子幫幫手

屌你老母E巴

3連角之後2連角
伊巴

狗會今日係咪唔開？

ok 最好我唔駛叫已經可以收錢

E巴入波啦

伊巴果場是但搵一邊入喇喂

中晒不論半格定全格，都送您

伊巴10角

伊巴玩夠未

基爾大球易能到

海嗚威1:0

烏甸下半頂住

屌買伊巴ng 係咁角

伊巴11角

費倫11C -8C
迪加 4球 -3球
東京

好開始

伊巴絕殺呀屌

e巴比多角再入佢老母

場場角大易玩到

e巴刷角入波集氣區

矛錢了 你羊就好

正式宣佈伊巴係垃圾 今年降班

狗會送錢日

全隊斷腳喇

伊巴食屎

伊巴goal

伊巴又FAKE

屌! 垃圾

狗會開唔開？

fake你老母咩

goallllllll

嚇撚死以為又絕殺我

屌你fake咩野

伊巴廢撚到前鋒都唔識企位

又係你 走開啦你

豬死了

基爾半場反勝派500

東京綠茵

費倫頂實
東京入波
火車頭入波

屌廢倫快入

好撚彩又係fake

東京入到3球今季日穴唔買其他隊, 只買東京

屌 日乙幾時入波

海登咸
打比群

LM

東京綠茵快入

溫泉唔好阻住哂啦

費倫11C -6C
迪加 4球 -2球
東京

海登咸
打比郡

no jump

假到

東京反CUP 尼季只買東京

海登咸
打比郡
川迪

基爾半大EASY CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD
易能到

入撚左啦 gel乜鳩

你買全大都屌人 ？

日乙cup未呀屌

波POST風紀

基爾12MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

爽能到我
2:1
半大全大EASY CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD
基爾大球鐵膽!

半場反勝

東京cup

Cup子我不想做人了

唔好呀

今晚修頓找卡數點睇？

東京比多粒

快

我第一個lm

日乙 差1球 上呀

日乙上上上上

曰乙上呀

奧厄

日本仔上呀

上啊東京

又係推到完場既時候

cupeddddddddddddd

上呀

英冠開左波

白禮頓

Cup cup cup

1:0

拖肥點買好

唔派我就講不通了

東京CUP ED

頂撚住呀

mr wenger巴打呢

森林真係大波鐵膽

今季日穴只買東京 !!!!!

派我

維迪c到你啦

頂住

東京好波

上呀cup cup cup 維迪c

應該頭兩個每人250

愛記個陣好似好廢

頂，森林做乜春

柏林聯keep客完場

就算強陣都係垃圾表現

無咩所謂牙 總之一定要找數

廢倫頂實
東京頂實
火車頭入波
打比456

格雷 Az

海登咸
打比郡
阿爾克馬爾

Cup子認為海登仲有無追和能力

有冇巴打知一陣馬會會唔會開 要入錢

應該難d 假波野出齊 又rc又12m

聽日先開

海登咸
高Ling

火車頭踢乜西野😂

有好消息 木馬號同路
會有奇蹟既

火車頭
打比

輸埋 嘻😩

烏法1:0

光總

紅連騎士係咪有得抽

海明威紅左再勁d

世界終於有希望

抽咩

支持cup埋

半場cup🤔

嘻

海登力頂半格

基爾買咗全場客
再入喇

不了

Cup埋😂

木馬號

3:2好波 力頂

海登

基爾3:4柏林聯再臨

3:3

3:3 頂住半格呀

NBA

心臟受唔住

場波頂到
心臟都頂唔到啦

基爾獸cup硬

紫巴打救下

又打自由龍😂😂

燕豪芬
即場角大
有幾多買幾多

比多球啦打比...

乜宜家足球有2分波？

雷根針

半大啊打比森林

咩apps

半場外入計兩分 好似係

火車頭畀返半格我走

白禮頓比人禁屌，己跳船

最少20角

30

愛記㩒屌係正常喎
係睇白蟻偷唔偷到雞

燕豪芬出晒名刷角不留情

一下一下打穿你

14.5b輕鬆gel

星期日 11 FC悉尼 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
細 [10.5 個] @ 1.52 $10000

報警 半3都要輸

頭先有買
而家差3角就食

海登好緊張

海登完場未

波post d人 愈買愈大
萬萬聲

你都系la

你都是大戶

睇岩先買者
現加d 手足注注都買咁大

11角

格雷屌你老母

又羸

已經慣了

紫蛇有冇水

基爾4:3海登

燕豪芬即場角大
有幾多買幾多

芬洛 12M

基爾支持下年打德甲一年一升

Cup上cup上cup

海登頂唔到

仲搏得過？

好彩我都慣左贏

再cup

4:4好嗎

如果4:4已滿足

下次先la

巴希亞[0] 對 哥連泰斯[0]
哥連盤王 次次都係開d 鬼盤 又次次贏

巴甲睇盤其實有冇用

買主隊 就贏了

PSV我個半客呢

PSV -4C 又CASHED

阿特10.5b

goal!!!!!

川迪1:0

格雷

今日好撚順 推多口

基爾柏林聯獸

想跟

Az 禾堡

重注左西鯨

今日D波好癲
山口領先，臨段被cup
東京紅左追和
鯨魚領先，被cup，再cup
愛媛落後，臨段神奇反cup
JET落後，反cup再被追和
鳥棲領先，再被cup
FC悉尼領先2:0都開唔到-1
東京綠茵奇蹟反cup
海登咸領先被cup，上cup，再被cup
打比羊1分鐘入波
燕豪芬離奇被追和

足球界真係好黑暗，場場劇本

利華對家ok?

唔好灰

邊到係 只係買熱刺角大都夠食

燕豪芬輸12M
有幾奇
12M唔入就真係奇

紫蛇 下半場psv刷唔刷到6角

禾夫

阿特蘭大
原本好想買
但轉盤唔買了

隨時15分鍾已經刷完

卡里亞利角大easy cashed!

愛華頓fg抽一位巴打做愛

賭左兩日 20比0都黎緊

唔洗抽 我

唔洗抽 佢

Ok

想買

12 -3

打比郡
阿爾克馬爾
羅斯托夫

幫我叫，送多個69

Psv

21-0？

屌你牙 69未

AIK 五分鐘入兩球

Psv -6角

格雷終於win 但我唔記得左買

未收過一蚊

Az jump